真係好憎屋企人係屋企食煙

有無人一樣，屋企人一係屋企食煙就好燥
已經屌過好多次 會去廚房廁所食
但其實唔係好好多 好臭好多問題
屌佢好似我唔岩咁
又整臭啲衫 又屙住個環境成陣煙味 屌

焗

間屋係你嘅你咪話撚晒事囉 你寄人籬下有咩資格出聲？
利申 日日聞二手三手煙

呢度好多人話煙鏟死全家

都係唔好係度講呢D